[廣府文化] 廣東菜黎講 廣州定香港煮得好食D?

香港
廣州

廣州咁撚大，比較冇咩意思wo
你話講開發新菜式嘅創意都仲有得比下

認真，加拿大

廣州
唔計燒味果類

以前d老師傅真手藝移民過哂去加拿大